{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Curr\u00edculo - T\u00e1bata de Faria","text":"<p>Est\u00e1giaria em Desenvolvimento Web/ Front-end e Back-end. </p>  <p> S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos/SP </p> <p>  (12) 98224-1763  </p> <p> GitHub </p> <p> LinkedIn </p> <p>Oie, eu sou a T\u00e1bata, tenho 18 anos e sou uma buserteca Full Stack! H\u00e1 9 meses fa\u00e7o parte de um programa que une aprendizado com m\u00e3o na massa chamado Busertech, nele consegui aprender e desenvolver projetos em diferentes linguagens e frameworks. Antes de ser uma camponesa-codadora eu j\u00e1 tive algumas outras experi\u00eancias no mercado de trabalho: trabalhei em uma escola de cursos, em um consult\u00f3rio de odontologia, na prefeitura de Jacare\u00ed e em um clube de esportes.</p>"},{"location":"#estudos","title":"Estudos","text":"<ul> <li>Computa\u00e7\u00e3o em nuvem - Centro Universit\u00e1rio Uni\u00e3o das Am\u00e9ricas Descomplica (em andamento)</li> <li>Ensino m\u00e9dio completo - Am\u00e2ncia Dias Sampaio (2021)</li> <li>Cursos extra-curriculares:<ul> <li>Desenvolvimento de Carreira e Empreendedorismo - Alian\u00e7a Brasileira de Educa\u00e7\u00e3o (on-line)</li> <li>Introdu\u00e7\u00e3o a gest\u00e3o de pessoas - Institui\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas (on-line)</li> </ul> </li> </ul>"},{"location":"#o-que-eu-quero","title":"O que eu quero?","text":"<p>Bom, ainda \u00e9 tudo muito novo, mas com certeza quero desenvolver projetos que impactem para melhor a vida das pessoas e focar paralelamente na gest\u00e3o de pessoas! Unir proposito com pessoas \u00e9 massa demais e acredito muito no impacto positivo desse retorno</p> <p>Al\u00e9m disso, tamb\u00e9m quero terminar a facul e come\u00e7ar uma nova fora do pa\u00eds.</p>"},{"location":"#tecnologias","title":"Tecnologias","text":"<ul> <li>CSS</li> <li>Django</li> <li>Git</li> <li>HTML</li> <li>JavaScript</li> <li>PostgreSQL</li> <li>Python</li> <li>Linux</li> <li>VueJS</li> <li>Vuetify</li> </ul>"}]}